港女YouTube數臭港男

把聲港女到
仲有片教人溝囡

咁都有五千訂閲

睇撚到一半已經好想煎鳩佢兩巴

兔㫳...

一打開條片 嘔撚左前晚餐飯出黎

屌左出聲

on99
哪來的自信
學人做youtuber
真係屌左出聲
好撚想車鳩佢兩巴

今時今日咁既面皮厚度係唔夠架

依家阿豬阿狗拎住個鏡頭就當自己係製作人🤔🤔

好撚on9

咁都有人comment贊佢， 真心7

佢想扮火雞姐？

樣都算,
係把聲真係頂唔順,聽到個人好頭暈又想嘔

好low?

利申：唔睇AV

有字幕，國際市場

做咩標題係香港男人？
關我咩事 我又冇做過
痴撚線既啲港女

物以類聚嘛 佢識既男仔係咁 佢咪以為全世界都係囉

48秒，唔該你望下自己尊容先啦，佢係咪同自己講 佢呢啲真係正宗死八婆性格，死老豆咁款

佢把聲好似聲音經過特別處理
好撚勁

肥婆

點解我未聽過有男仔講過以上既野
除左聽過人講笑咁話自己唔睇av

身高報大數同埋其他果啲我聽到都覺得on9
如果真係有啲咁既人我都幾認同條片講既野

利申：巴打

其實又啱喎 一個男人成日講依幾句又真係幾令人反感
不過都唔洗標籤只有香港男人先會咁做掛

我覺得ok wo

利申絲

唔係好差姐

佢把聲同個樣做乜
真係原聲嚟㗎?

好似係蝗語
好cheap之類

除左佢個樣同把聲
其實都講得幾岩呀大把依啲人啦

屌我滿心歡喜以為係 c呀你會考都無啦

入黎之前仲以為係mr love

我都覺
其實呢啲大話 由其係身高個part 大把男仔講
不過條女把聲同樣又真係惡頂

個妝似30歲啊姑

塊面咁撚肥
好心就咪撚控咁近啦

佢的確係20尾30頭

又唔支持本地創作

乜水黎

呃人180 何必呢

屌佢老母，拖出去斬

佢自信心好明顯爆曬棚

嘩屌佢老母
望到佢個樣都想即刻跳樓呀

目測佢都應該無165

唔好講樣住
聽到把聲已經唔想聽
聽撚到呢啲聲已經耳仔痛
影響我既聽覺體驗
無睇哂佢講咩 就算佢數男仔不是
係唔係事實都好 都唔撐佢
佢講得岩同條片好唔好睇係兩回事
我就睇左十幾秒就close左
最後 佢真係唔靚
影片黎講 佢個樣影響左畫面觀感

屌 咁我真係有2米高

同意佢把聲真係好un耳好八婆
你用唔靚去形容係非常之客氣

我唔肯定佢係咪有tune過聲
係既就覺得佢多舊魚
好地地正常聲都可以唔睇樣聽埋佢
把聲咁樣加埋個衰樣就睇都唔想睇
唔知係咪而家興啲懶係真性情既片
好撚嘈好撚嘔心
扮乜撚野真性情
遲下比人爆料又嘈一大輪
不過前提要有人留意
咩片可以一拍即合有共嗚
自己覺得係mingjai既今日freestyle
第一集第一次睇就吸引眼球
係個陣既youtube算新氣像掛
之後好多人都跟佢手法去做editing

高大 富有 帥氣 都已經三樣

同意
好多人抄嗰個手法
但我開post都係想帶出唔係人人carry到
究竟d人哪來的自信

淨係講畫面佢已經唔應該出現係上面

認真 睇晒
唔知樓主係呃view定咩
我冇理
我雖然好憎佢把聲同佢個樣
但係佢講得好岩

利申 未講過以上大話
反而覺得咩女人咪識埋d咩男人囉